[行動POST] 今日49位手足上庭無人講? 法庭聲援

幫手推上即時熱門

［1］ 畫家冇得保釋！！7月3日還押到宜家
時間：2:30 pm
地址：東區裁判法院1庭6樓
裁判官：錢禮主任
被告：畫家
情況：7月3日還押
控罪：非法集結、7項襲警、刑事損壞
事件：621警總
備注：「畫家」被指在現場投擲雞蛋，蛋液濺中警總外牆、扶手電梯、七名警員(譚柔慧、文振寰、方志洋、盧偉東、陳梓軒、盧焯基、梁綽熙)及盾牌。控罪一變七，控方申請加控六罪，將七名警員疑受襲的案件分成七罪檢控
帶淚抵庭；遭警撥下體；疑似公安恐嚇送返大陸
還押(羅德泉)；0911繼續還押(黃士翔)；0919繼續還押(彭寶琴)

［2］
日期：2:30 pm
被告：D1 湯XX; D2 杜XX; D3 李XX
地址：西九龍裁判法院3庭4樓
裁判官：羅德泉主任
控罪：暴動
事件：#728上環
備注：2位被告扶起另1被告時即被拘捕

［3
日期：2:30 pm
被告：40位
地址：西九龍裁判法院3庭4樓
裁判官：羅德泉主任
控罪：暴動
事件：#728上環
備注：本身有41位，其中1名提堂時沒有出席被通輯，故名單沒有其名字

［4］大陸手足俾大陸狗起底！！
日期：2:30 pm
被告：陳XX
地址：西九龍裁判法院3庭4樓
裁判官：羅德泉主任
控罪：管有攻擊性武器
事件：#728上環
備注：中國籍學生，本來每星期要去深圳教琴，但保釋期間不能離境，另微博比大陸人攻擊。

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

推

推阿

721唔見人
831打死人

TO前線: 請將你地嘅DNA交俾可信任嘅人留底

幫手推

畫家冇得保釋！！7月3日還押到宜家

[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線

pushhhhhhhhhhhh

手足加油

西九龍裁判法院3庭4樓 2:30

推呀

push

連登D白卡友呢
畫家 唔係你地D 朋友?

聲援手足

928 1900
雨革五週年集會
人民歸來 添馬公園

929 1430
全球抗共大遊行
銅鑼灣SOGO 起步

10 1 國殤日 1400
全民黑衣出擊 民陣大遊行

Push

沒有暴徒

義工唔係condom

義士

Push!!!

冇人推既

推到全部撤訴

大家要記住呀！！！！
929反赤納粹行動，全球呀！
我地唔可以輸比世界上任何一個地區，我地幾咁憎赤納粹
仲有：
要求正虎黑警交代831，新屋嶺！要求了解被捕義士情況！求真相求解釋！

仲有仲有，唔好唔記得今個月大家有咩要做呀！！！

仲有仲有仲有！930大罷工，國㷫前夕點少得以死城幫中共㷫燭呀？？？

推推推推推，p牌仔開唔到post唯有洗爆你地留言！

屌 就2點無人推？

兩點半 西九龍

出緊！！！西九！！！

手足話有二百人排緊隊了

去到可能入不到了

我想知邊層

恰我屯門牛 車程遠就到

義士唔係condom

去唔到至少幫手推post

上熱門

幫推

PUSH

啱啱先睇到post
sor 樓主

有冇手足係現場

即刻出盡奶力推

pish

開庭都未上熱門

連登仔去哂邊

你到未

推推推

撐義士

有冇人去咗現場聲援?

現場要人

有冇現場情況?

要人呀

支持手足

好似爆哂3,4樓

3樓緊，爆晒
排隊涼冷氣

有冇手足去咗東區
畫家

無籌、在下面9等要有人走先上得去

其實都有姨姨嬸嬸黎聽

畫家已完、要還柙

西九而家俾十個上四樓

西九點

係咪可以上去

要等上面有人落嚟呀

好 係1樓了 係咪唔上得去3樓

在1樓9等中

D1D2D3 案件押後到11月19 再訊

健身室夫妻